中国TCL被美指電視裝有「後門」程式 股價大瀉

美國國土安全部代理部長沃爾夫(Chad Wolf)指，隨著中國對美國構成愈來愈大的威脅，華府考慮對中國實施更多限制，當中更點名指正審查中國電視機製造商TCL電子(01070)的活動，斥其在所有電視機安裝「後門」程式，洩漏用戶數據。受消息刺激，TCL股價大跌，現報5.1元，跌0.96元或15.69%。

http://www.hkcd .com/content/2020-12/22/content_1237752.html

唔係應該預左有咩

過山車

之前關愛基金好似就係高價買TCL電視

班White trash而家至訓醒？支那品牌，總之有上網功能就一定有後門架啦！如果有鏡頭，日常要封住佢，有內置咪的話你諗你！

果Ｄ機過時既舊機都無連線功能

用電視睇四仔都比你監控

中国電視 後門大瀉

NIO

肯定買左Put

至少成部機浸一晚IPA第二晚先用。。。

電視都要整後門？

1984 都是真的

中国=監控控